好好珍惜廣東話，未來十年後將會得4成人口講純淨廣東話

愈來愈多國語係香港蒲頭

出到街班小學雞滿口蝗話

有時係茶記聽一淪咀既純淨廣東話粗口，倍感溫暖

都係快d學好普通話先啦

番大陸叫雞都方便d